有無ching琴晚係無挽過囡🤣🤣

無挽過真係失敗

挽到出哂水啦

😆

玩左伯母

挽你老母個閪

挽唔到😭

挽仔咋。。

肩油挽

死肥西你好撚臭 屌你老母

me

樓主唔係要留童貞俾我咩

今晚再比你😍